鄭立：六四的錯誤，不是學生不懂見好就收 六四的真正錯誤，是拋棄了劍

有人說，六四的錯誤，是學生不懂見好就收，才導致鎮壓。

白痴的說法。
專騙弱智低能。

其實學生何時收都難逃一死。
見好就收？你能收甚麼？
難道沒有鎮壓，就不會被追究或清算？
只要你開始了六四，就沒有見好就收的問題。
因為你和平與否，何時收手，你都會被清算。
你見好就收？收甚麼？等黨賞你一個弼馬溫？
然後你也只會變成奴才，這就是見好就收。
然後你選擇的皆是惡果，之後別人會說你沒選的那些才是對的。
你怎玩都是錯的。

六四的真正錯誤，是拋棄了劍。
六四被鎮壓？對。
但這有完了嗎？沒有。
學生領袖逃出了，他們之後做的才是錯的。
有那麼多善款，他們跑去了搞「民主中國陣線」。
跑去搞選舉政治，各種章程。
他們醉心民主和平夢中，白費了時機。
不培養威脅和牽制，只想說自己是個沒錯的乖孩子。
最後淪落成一群邊緣人。
乖孩子也當不成。這才是錯誤。
被鎮壓是不會輸的，放棄了復仇心就會。

當然，一個二十歲左右的小朋友。
正常也會犯錯，否則就是亞歷山大，拿破崙這樣的鬼才了。
拋棄攻擊能力的人結果就是那樣。

所以錯的也不全是民運領袖，而是指導他們的前輩，他們的責任就是信錯人。

啲人仲話要攞光環
六四咪就係一場充滿光環嘅政治運動囉
但係民主中國嘅目標從來都冇達成過

後生仔點解會叫做後生仔？ 就係因為佢地冇自我，佢地只係由成年人鑄造既機器，只會識得聽大人講。

大人叫佢地思考，佢地先會思考。
大人叫佢地有自我，佢地先會有自我。

現實世界叫佢地思考， 否則死，
咁佢地就會根據"因為成年人叫我唔可以死" , 而去思考。
否則不會思考，等死。

六四班學生，佢地唔係放棄左劍， 而係佢地根本無能力用劍。
根本冇膽量去用白刃，當著對方的面，一刀一刀斬落去，睇住對方d血噴係自己身上。

如果六四既一開始就有能力同膽量，咁佢地就唔係學生，而係 孫中山

屠城之後 反對勢力大可將仇恨嘅種子種於全國
引發軍區兵變 當年北京軍區會同情學生 所以請其他軍區屠城
當年軍車同坦克被打爆嘅畫面 就係其他軍區打爆北京軍區用來阻路嘅

從來都冇階段性勝利

612嗰日喺立法會出面見到警察退後嗰陣，我哋以為警察縮嘞，於是湧上去

結果中伏，對面係咁放催淚彈迫走我哋

而家林鄭做緊嘅正正就係當日警察做嘅嘢，畀少少階段性勝利嘅快感你，然後一網打盡

喺醫院、喺街上大舉濫捕，動員對家黑勢力去進行大反噬

所以我哋真係要繼續堅持，我希望聽日嘅遊行除咗堅持撤回之外，有以下幾個訴求：

人權自由方面
1. 政府必須澄清612並非暴動，立即釋放所有因相關運動被捕人士，並保證不會再有示威人士因和平示威而被捕
2. 政府必須為使用過度武力襲擊示威者、記者、在有關區域執勤人員及其他人士，向全港市民致歉，並委任大法官成立獨立委員會進行調查、起訴涉事警務人員及進行檢討

國際方面
1. 繼續支持及推進美國制訂《香港人權及民主法案》
2. 繼續請求外國註銷本港官員、警方、立法會損害人權及民主之議員的簽證、國籍及居留權

我哋要繼續出嚟，畀全世界見到我哋要求撤回修例，同保護我哋嘅兄弟姊妹嘅決心！

616，遊行見！

你唔知當時， 全國人民都已經仇恨緊共產黨啦咩？
軍區係唔會兵變， 因為佢地係得益者， 而且兵變係要用命摶，唔係咩遊行， 行完冇事
一係對方死， 一係自己死， 冇和平， 冇中間，冇休息。直到對方死曬為止。
反對層城只係 可憐 班學生， 覺得佢地罪不至死。